新聞：香港勞工假將會同公眾假期睇齊，點睇？

如題

休開銀行假

冇嘢撈，放多啲假

晨早應該全部都銀行假，其他剝削緊工時最長嘅低下階層勞動力&$ ，一啲都唔公平。

利申: 一直都放 banking holiday

汁？

資產階級舐共後果

收撚皮啦香港政府

仲要分十年比

每兩年加一日

閪撚過乞

香港老母正閪婆

利申：
都係放銀行假，但真心覺得閪
十年前就應該要做
遲左十年先做
仲要人再等十年
人生有幾撚多個十年呀
狗屌香港老母比狗屌

政府竟然為勞工假退讓，聽到驚奇

原來要分咁多年俾，感覺可惜

玩9請姐姐既中產

一早應該啦，根本無當放勞工假果班係人

完全想像唔到放勞工假，7日年假，6天工作果班人既生活係點

一樣一開始就唔應該存在既野
存在左咁耐
依家修正返都仲要又傾又砌先搞得成
仲要分十年先完全推行
真係好撚野